<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2017-07-28T09:28:12">
	<Классификатор>
		<Ид>shop_samovar_content</Ид>
		<Наименование>Статьи и обзоры</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>shop_samovar_content</Ид>
		<ИдКлассификатора>shop_samovar_content</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Статьи и обзоры</Наименование>
		<БитриксКод>samovar_odegda_content</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>#SITE_DIR#/content/</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#/content/#SECTION_CODE#/#ELEMENT_CODE#/</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел>##SITE_DIR#/content/#SECTION_CODE#/</БитриксURLРаздел>
		<БитриксURLКанонический></БитриксURLКанонический>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>true</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Элементы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>352</Ид>
				<Наименование>10 правил, которые помогут выглядеть дорого</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>03_content_files/iblock/db4/db4c1eb9a1f316a66ed114e778199cca.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>10_pravil_kotorye_pomogut_vyglyadet_dorogo_bez_lishnikh_trat</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Желание выглядеть стильно и дорого присуще каждому из нас. 
</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>К сожалению, не каждый человек может похвастаться стабильным финансовым положением. Но желание выглядеть стильно и дорого присуще каждому из нас. Чтобы выглядеть красиво, не обязательно тратить огромное количество средств и покупать супердорогие вещи. Иногда достаточно грамотно подойти к вопросу выбора гардероба. Мы собрали 10 главных правил, следую которым, можно без труда и лишних трат выглядеть дорого. 
Кто бы что не говорил, но базовый гардероб работает как палочка-выручалочка. Он дано закрепил свои позиции и не теряет актуальности. Юбка-карандаш, белая рубашка, синие, хорошо посаженные джинсы, маленькое черное платье, синий или черный жакет, белые и телесные лодочки… Чем элегантнее одета девушка, тем лучше. Красота заключается в простоте. Об этом не следует забывать. 
Масмаркеты очень часто копируют ультрамодные вещи, но не стоит ими увлекаться. Не факт, что новая вещь будет актуальна в следующем сезоне, а выбрасывать деньги на, скажем, платье, которое и наденут-то пару раз, не стоит. К тому же, зачастую вещи-подделки смотрятся не так шикарно, как оригинал, но все вокруг будут знать, что это фэйк. 
Единственные вещи, в которые нужно инвестировать без оглядки, &amp;#8722; обувь и сумка. Именно они «делают» образ дорогим. В таком случае одежда может быть достаточно дешевой, но благодаря качественному обрамлению в целом весь образ получается шикарным. 
Только дорого бренд может позволить себе хорошие лекала, благодаря чему вещь смотрится как влитая. Дешевые же вещи не всегда хорошо садятся по фигуре. Чтобы исправить эту ситуацию, новую вещь нужно подшить по фигуре. Но не стоит думать, что услуги портных стоят очень дорого. В любом районе есть небольшие ателье, услугами которых может воспользоваться практически каждая женщина. Зато результат – идеально сидящее платье – сразу добавит 1000 очков к образу. 
Белые вещи очень непрактичны, но выглядят просто шикарно. Иногда стоит себя побаловать и облачиться в total white. Конечно, каждый день так не походишь, но иногда можно себе позволить такой эксперимент. И не важно, сколько стоят вещи – 100 или 10 долларов – выглядят они великолепно. 
Если на вещи есть цветочный или любой другой принт, то особое внимание следует уделить швам. Не стоит покупать новую вещь, как бы она не нравилась, если рисунок на ткани нарушен. Этим грешат дешевые марки, которые хотят сэкономить на ткани. 
Стразы смотрятся хорошо только на брендовых вещах. Во всех остальных случаях их нужно избегать. Ну разве что иногда, на дискотеке, на юной и прелестной нимфе, коротенькое платье в стразах будет смотреться хорошо. Во всех остальных случаях – НЕТ. Такие вещи очень дешевят и свидетельствуют о дурном вкусе их владелицы. 
Бижутерия уже давно перестала быть признаком дурного вкуса, но это совсем не значит, что себя нужно украшать десятками дешевых позолоченных колец, которые облезут через неделю. Сегодня не составит особого труда найти бренд, который выпускает недорогую, но качественную бижутерию. 
</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>03_content_files/iblock/9b5/9b5b0ed9094efd9e73030f746e9c7e54.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>353</Ид>
				<Наименование>Как правильно делать покупки в Интернете</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>03_content_files/iblock/d1c/d1cfe5a968f905915d377b0a58a8d85a.png</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>kak_pravilno_delat_pokupki_v_internete</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>В большинстве стран мира покупки через интернет магазины стали обыденной реальностью. </Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>В наше время виртуальным шопингом уже практически никого не удивишь. В большинстве стран мира покупки через интернет магазины стали обыденной реальностью. Теперь благодаря интернету, можно приобрести что угодно не выходя из дома. Покупки через интернет не требуют затрат времени и сил, найти товар в интернете значительно проще, и работают интернет-магазины двадцать четыре часа в сутки, без выходных и перерывов круглый год. Еще одним преимуществом покупок в интернете является то, что стоимость товаров в интернет-магазине как правило значительно меньше, чем стоимость их аналогов в обычном магазине.
Делать покупки в интернете очень просто, и начинать надо с поиска магазина.
Для поиска интернет-магазина можно воспользоваться любой поисковой системой, например, google, yandex или rambler. В строке поиска следует ввести название нужного товара и поисковая система быстро выдаст Вам адреса необходимых сайтов. Затем, когда Вы выберете подходящий интернет-магазин, по каталогу магазина можно будет найти необходимый товар.
В интернет-магазине лучше всего покупать такой товар, который не требует, так сказать, особой оценки, например книги, бытовая техника, и тому подобное, или товар, который Вам уже известен, или который Вы видели в обычном магазине. Это позволит избежать многих негативных моментов, которые могут возникнуть, например, при покупке косметики и парфюмерии.
Заказать выбранный товар можно будет онлайн или позвонив по указанным телефонам операторов. Если Вы заказываете онлайн, то просто нажмите в каталоге магазина на выбранный товар, и он поместится в Вашу корзину покупок автоматически. Если Вы передумаете, то легко сможете убрать из корзины любой товар. Принцип работы тот же самый, как если бы Вы ходили по супермаркету.
Когда товар выбран, можно приступать к оформлению заказа. Вам предложат определить способ оплаты и доставки, а так же указать адрес, куда необходимо доставить покупки. Время доставки может оговариваться отдельно. Когда Вы оформите заказ, ожидайте извещение о его принятии по электронной почте или по телефону. Хорошие интернет-магазины даже предоставят Вам информацию о прохождении заказа и позволят отследить весь процесс его обработки.
Вариантов оплаты много: она может производиться различными платежными картами, электронными деньгами, наложенным платежом или наличными при доставки товара курьером. А многие банки сейчас выпускают специальные виртуальные карты для оплаты покупок через интернет. Наиболее безопасно расплачиваться в интернет-магазинах именно такими картами.
Оплачивая покупки не передавайте пароли и Пин коды кредитных карт: для проведения транзакций они не нужны. А если их требуют, то советуем Вам насторожиться.
Доставка будет осуществляться по почте или курьерами. При получении заказанного товара, советуем внимательно осмотреть его со всех сторон и убедиться, что Вам доставили именно то, что Вы заказывали. Если Вам доставили не то, что Вы заказывали, или товар бракован, Вы имеете право отказаться от товара и потребовать возврата денег. Внимательно читайте подписываемые бумаги и сохраняйте квитанции, чеки, гарантийные талоны. Зачастую, только при наличии таковых возможен обмен товара или возврат денег.
Выполняя эти простые правила, Вы получите большое количество положительных эмоций и поймете, что виртуальный шопинг способен открыть широкие возможности.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>03_content_files/iblock/6e2/6e22727ff8a3f27a058cc50a03f6cf70.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>354</Ид>
				<Наименование>Модные тенденции: цветочная вышивка, и как её носить</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>03_content_files/iblock/521/5217237924889daae17fbfb4771238d8.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>modnye_tendentsii_tsvetochnaya_vyshivka_i_kak_eye_nosit</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Цветы, цветы, цветы – с наступлением весенне-летнего сезона они повсюду.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>Цветы, цветы, цветы – с наступлением весенне-летнего сезона они повсюду. Мы обещали&amp;nbsp;сделать публикацию, где будет больше фото с примерами. Но просмотрев фотоотчёты с Недель Моды и look-и модных блогеров, я пришла к выводу, что в большей степени сейчас популярен не цветочный принт, а цветочная вышивка. Именно вышивка позволила цветочной тематике подняться на новый уровень. &lt;br&gt;
 Дизайнеры добавили вышитые цветочные мотивы на джинсы, шорты, куртки, юбки, платья, и даже – на обувь и сумки. Цветочная вышивка – это декор, который является одновременно и деликатным, и смелым. Предлагаю вашему вниманию&amp;nbsp;7 элементов гардероба, которые выглядят великолепно с цветочной вышивкой.&lt;br&gt;
 Ни один гардероб не обходится без джинсовой куртки. Так почему бы не добавить к ней несколько деталей, которые сделают ваш образ более модным, живым и динамичным. Освежить привычную джинсовую куртку может цветочная вышивка. Цветы могут располагаться локально (например, только на рукавах куртки или на передних полочках) или же полностью украшать куртку. Цветовая гамма вышивки разнообразная – от пастели до ярких, сочных оттенков. Размер цветов на вышивке также варьируется от крохотных бутонов до крупных цветов. Кстати, вышивка может быть не только на куртке из денима, но и, например, на парке, на бомбере или на кожаной куртке.&lt;br&gt;
 Как и на джинсовой куртке, цветочная вышивка на джинсах – тренд этого весенне-летнего сезона. Не имеет значения, будут это классика, бойфренды, скинни, или модные нынче mom-джинсы – цветочная вышивка украсит любую модель. Джинсы с цветочной вышивкой сами по себе являются определённым арт-объектом, поэтому чаще всего модницы носят их с простыми базовыми вещами – белая футболка/рубашка, строгий пиджак, кашемировый свитер и т.п. На фоне таких вещей джинсы будут служить хитом и центром ансамбля.&lt;br&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>03_content_files/iblock/768/76835c9a11619068856009a11f34a8b0.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>358</Ид>
				<Наименование>Наведите на раздел мышкой - будет цвет</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>03_content_files/iblock/afc/afcaca94ef92d1b2cde2e581a22bb980.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>navedite-na-razdel-i-kartinka-stanet-tsvetnoy</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>При наведении мышкой компьютора на раздел статей, картинка становится цветной. Надеемся Вам такое решения покажется интересным.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>При наведении мышкой компьютора на раздел статей, картинка становится цветной. Надеемся Вам такое решения покажется интересным.При наведении мышкой компьютора на раздел статей, картинка становится цветной. Надеемся Вам такое решения покажется интересным.При наведении мышкой компьютора на раздел статей, картинка становится цветной. Надеемся Вам такое решения покажется интересным.При наведении мышкой компьютора на раздел статей, картинка становится цветной. Надеемся Вам такое решения покажется интересным.При наведении мышкой компьютора на раздел статей, картинка становится цветной. Надеемся Вам такое решения покажется интересным.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
 При наведении мышкой компьютора на раздел статей, картинка становится цветной. Надеемся Вам такое решения покажется интересным.При наведении мышкой компьютора на раздел статей, картинка становится цветной. Надеемся Вам такое решения покажется интересным.При наведении мышкой компьютора на раздел статей, картинка становится цветной. Надеемся Вам такое решения покажется интересным.&lt;br&gt;
 При наведении мышкой компьютора на раздел статей, картинка становится цветной. Надеемся Вам такое решения покажется интересным.При наведении мышкой компьютора на раздел статей, картинка становится цветной. Надеемся Вам такое решения покажется интересным.&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
 При наведении мышкой компьютора на раздел статей, картинка становится цветной. Надеемся Вам такое решения покажется интересным.При наведении мышкой компьютора на раздел статей, картинка становится цветной. Надеемся Вам такое решения покажется интересным.При наведении мышкой компьютора на раздел статей, картинка становится цветной. Надеемся Вам такое решения покажется интересным.&lt;br&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>03_content_files/iblock/e9b/e9ba2cdb8ec29363f49de526578f89d5.gif</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>362</Ид>
				<Наименование>Права потребителя при покупке в интернет-магазине</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>03_content_files/iblock/a0b/a0bab45d3dc104a6634ea31f95ee94cf.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>prava_potrebitelya_pri_pokupke_v_internet_magazine</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>502</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>В связи с растущей популярностью онлайн-покупок возникает много вопросов, касающихся обмена и возврата товаров.

</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>Шоппинг в интернете стал повседневностью. Но в связи с растущей популярностью онлайн-покупок возникает много вопросов, касающихся обмена и возврата товаров.&lt;br&gt;
&lt;h3&gt;Алгоритм действий для возврата/обмена товара&lt;/h3&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Основное правило, действующее в отношении товаров, приобретенных в интернет-магазине – это право отказаться от покупки и вернуть товар без объяснения причин в течение семи дней с момента его фактической передачи покупателю. Отказаться от заказа до момента доставки можно в любое время.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Покупателю дается 14 дней для того, что бы доставить не подходящий ему товар в интернет-магазин. Если интернет-магазин не довел в письменной форме (памятка) до покупателя информацию о порядке и сроках возврата товара, то срок, в течение которого покупатель имеет право вернуть товар, увеличивается до трех месяцев.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Составить требование о возврате товара. К нему обязательно нужно приложить оригинал расчетного документа (копию сделать для себя), а также копию паспорта покупателя. Оригинал чека лучше отдавать в тот момент, когда интернет-магазин непосредственно возвращает деньги или оформляет фактический обмен товара.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Предоставить магазину товар, гарантийный талон, все комплектующие, притом ярлыки и бирки должны быть сохранены, а нарушение заводской упаковки не является основанием для отказа обмена товара или возврата денег.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Получить деньги от продавца или оформить обмен. В последнем случае нужно оплатить разницу в стоимости товаров (если обмен происходит на более дорогую модель), получить гарантийный талон и чек.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h3&gt;Период возврата денег покупателю&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;
	 Для возврата денег необходимо составить акт возврата, в котором должны быть две подписи (покупателя, продавца). Продавец должен вернуть деньги в момент составления акта, однако у него есть право совершить возврат в течение 10-ти дней. При этом есть три варианта возврата:
&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;наличными;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;перевод через почту;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;на карту или счет.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;
	 Расходы по перечислению суммы несет продавец.
&lt;/p&gt;
 &lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
 &lt;br&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>03_content_files/iblock/870/8703bf1bb9569bfd01574b726c637725.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>363</Ид>
				<Наименование>Главная тенденция года: деконструкция</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>03_content_files/iblock/219/219ca837ffb0bba846593af6f5f5263e.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>glavnaya_tendentsiya_goda_dekonstruktsiya</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>503</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Даже если вы слышите слово «деконструкция» впервые, то уверяем, вы уже неоднократно видели характерные вещи и в магазинах, и на улицах.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>Даже если вы слышите слово «деконструкция» впервые, то уверяем, вы уже неоднократно видели характерные вещи и в магазинах, и на улицах. Кажется, что платья, рубашки и топы сначала разобрали на части, а потом собрали из них что-то новое. Голые плечи, асимметрия, рукава-пояса и еще несколько классных идей, как носить подобные вещи.
Пожалуй, не было еще года, когда полосатая рубашка в мужском стиле была настолько популярна. Вы знаете хоть один бренд, который не выпустил парочку моделей? Мы нет. Если вы не уверены в своих модных силах, то запомните, что рубашки свободного силуэта с длинными рукавами и джинсы или джинсовые мини-юбки — беспроигрышная комбинация всегда. Тут на заметку можно взять еще один прием, который стал популярен нынешним летом: длинная рубашка чуть проглядывает из-под короткой юбки.
И снова рубашка, впитавшая в себя сразу два тренда: гротескно длинные рукава и разрезы. Тут кажется, что от целой рубашки отделили манишку, немного с ней поработали и приделали назад. Рубашка, пусть даже и «разрушенная», смотрится хорошо почти с любыми вещами, длинная юбка в пайетках и босоножки на шнуровке — не исключение.
Красные треники, разноцветные лампасы, рубашка с рюшами и голыми плечами, леопардовые туфли на каблуках… звучит безумно, а на деле выглядит очень круто. Треники, конечно, можно заменить на любые другие брюки прямого кроя, но мы бы точно рискнули примерить такой образ.
Безумно популярная в этом году модель платья: тонкие бретели, спущенные плечи, смещенный воротник. Вполне себе наряд на каждый день. В отличие от похожей модели — платья в бельевом стиле, такое не надеть поверх рубашки или тонкой водолазки, но, равно как и «комбинация», оно круто выглядит с грубыми ботинками на шнурках и объемной косухой. Поклонники гранжа, мотайте на ус!</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>03_content_files/iblock/463/4631be9b1a6b27dbe253e8003f17a18d.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
